歐美主流樂壇集中討論區59

The Most Popular Comment

——————————————————
熱烈恭賀Mimi 19 #1s

——————————————————

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100 (songs) / Billboard 200 (album):

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Lm

終於開到新po

Stream Future Nostalgia to keep the hoes pressed

新po留名

Doja Cat - Say So (feat. Nicki Minaj) - Original Version

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" returns to #1 on this week's Latin Airplay chart. It’s the longest running #1 this year.

Beyoncé's "If I Were a Boy" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Mariah Carey's "Obsessed" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Dua Lipa's 'Dua Lipa' has now surpassed 7 billion streams on Spotify. It's the most streamed album by a female artist in the platform's history.

US Certifications (RIAA): Meek Mill Feat. Drake, Going Bad 5x Platinum.

Britney Spears’ 'Glory' has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Lana Del Rey's 'Born to Die' has now sold over 100,000 units in the US in 2020 alone.

Eminem ranks two albums among the top 15 best selling albums in Soundscan history, the only artist to do so (The Marshall Mathers LP & The Eminem Show).

Dua Lipa's "Don't Start Now” has now spent over six months in the top 10 on global Spotify. It’s one of the ten longest running top 10s ever.

"Savage" and "Say So" has now sold over 100,000 downloads in the US. They're one of just 20 songs to achieve this in 2020.

Dua Lipas "IDGAF" has now surpassed 600 million views on YouTube.

Ariana Grande, Miley Cyrus and Lana Del Rey's "Don't Call Me Angel" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

G-Eazy, A$AP Rocky, Cardi B, French Montana, Juicy J and Belly's "No Limit REMIX" has now surpassed 400 million views on YouTube.

XXXTentacion's '?' has now surpassed 5 billion streams on Spotify. It’s one of less than 15 albums to ever reach this milestone.

Doja Cat's "Say So" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Doja Cat and Nicki Minaj's "Say So” has reached #1 on US iTunes.

Doja Cat ranks at #1 on US iTunes for the first time ever.

Rihanna's "SOS" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

"I Like It" is Cardi B’s most streamed song in the US this year. It has now earned over 1.35 billion on-demand all format streams total, making it one of the most played songs ever in the US.

"Someone Like You" re-enters the top 200 on the global Spotify chart following Adele's birthday, and she is now the #1 trending search on US Apple Music.

Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage Remix" has re-entered the top 5 on US Apple Music.

Rihanna's 'ANTI' has now sold over 100,000 units in the US in 2020 alone.

Harry Styles' 'Fine Line' has now sold over 500,000 units in the US in 2020.

Justin Bieber's "Yummy" is the best selling download released in 2020 in the US.

"7 rings" is Ariana Grande's most streamed song in the US this year. It has now earned over 1.2 billion on-demand all format US streams total.

Kehlani - It Was Good Until It Wasn't

hELLo eVeRyoNe

US iTunes currently:
1. Say So Remix (Clean)
2. Say So Remix (Explicit)
3. Savage Remix
4. Stuck with U

Gold Derby has released their predictions for the 2021 Grammy’s Best New Artist Category:

• Megan Thee Stallion
• Doja Cat
• BLACKPINK
• Harry Styles

Doja Cat & Gucci Mane’s ‘Like That’ will officially impact US Rhythmic Radio on May 12th.

‘Like That’ will serve as the 6th single from “Hot Pink.”

Prediction on Album of The Year Category:

• Future Nostalgia — Dua Lipa
• Hollywood’s Bleeding — Post Malone
• Fine Line — Harry Styles
• Please Excuse Me For Being Antisocial — Roddy Rich

Prediction on Record of the Year Category:

• Adore You — Harry Styles
• Blinding Lights — The Weeknd
• The Box — Roddy Rich
• Don’t Start Now — Dua Lipa

Prediction on Song of the Year Category:

• Lose You To Love Me — Selena Gomez
• everything i wanted — Billie Eilish
• Blinding Lights — The Weeknd
• Say So — Doja Cat

'Rain On Me' by Lady Gaga ft. Ariana Grande will reportedly be released on Friday, May 22nd as the second official single off Chromatica.

Nicki Minaj claims there are hidden messages in her #SaySoRMX verses when asked about pregnancy.

Nicki Minaj talks about the Top 2 of the Billboard Hot 100 being historically occupied by herself, Doja Cat, Beyoncé, and Megan Thee Stallion next week.

“I can’t believe I’m lucky enough to be a part of this kind of history.”

Billboard in Time Square announces Tekashi 6ix9ine will release his comeback single tomorrow at 3pm EST.

Ariana Grande promotes Doja Cat & Nicki Minaj's #SaySoRMX on her Instagram story.

“stream this for two of my favorite most talente ladies ! i hear doja might show us her boobies if it hits number one.”

Hayley Williams - Petals For Armor

Hailee Steinfeld - Half Written Story (EP)

Megan Thee Stallion and Beyoncé's "Savage" has reached #1 on the daily Rolling Stone 100 chart.

Taylor Swift is releasing a new concert movie this month. The hourlong special City of Lover Concert premieres May 17 on ABC, before coming to Hulu and Disney+ the following day.

It was filmed at Paris’s L’Olympia Theater last September。

Best selling downloads released in 2020 (US)
#1 Yummy
#2 What A Man Gotta Do
#3 Life Is Good
#4 Intentions
#5 ON
#6 Godzilla
#7 You should be sad
#8 Stupid Love
#9 Savage / Remix
#10 Underdog

Ariana Grande and Justin Bieber’s “Stuck with U” has reached #1 on US iTunes.

Billie Eilish’s "ilomilo" will officially impact US Alternative radio on May 26 as Billie's next radio single.

Lady Gaga’s "Stupid Love" is now certified Silver in the UK.

The Weeknd’s 'After Hours' is now certified Silver in the UK (album).

Cardi B, Bad Bunny and J Balvin's "I Like It" is now certified 2x Platinum in the UK.

Rita Ora’s "Your Song" is now certified 2x Platinum in the UK.

It is also the #1 trending video on YouTube US.

Four versions of Doja Cat's "Say So" are now simultaneously charting in the top 10 on US iTunes (sitting at #2, 3, 7 & 9 ; three with Nicki Minaj).

Dua Lipa - Break My Heart (Animated Video)

Demi Lovato - I Love Me (feat. Travis Barker) [Emo Version]

嘩多過7rings

7 rings遲佢差唔多成年先出，都只係爭0.15B streams

Katy teases KP5 lyrics

1 We were such a mess, but wasn't it the best? (Never Really Over)
2 I'm ready to be your new muse
3 A little something to let you know our love has no question mark
4 Don't stop believing in magic
5 You gotta have a little rain if you want to get the rainbows
6 There's a golden lining up in every single cloud
7 I'm so thankful to have you in my life
8 To celebrate how far you've come - now it's only champagne problems
9 You're tucked deep in my fantasy
10 I'll be your baby on a Sunday Harleys in Hawaii
11 Leave the hate, and take the love instead
12 I admire the way you keep the whole world turning

oh我睇錯以為係今年嘅total stream

篇野係講this year

數據唔係整體咩

lm

@EllieGoulding will reportedly release her new album #BrightestBlue in June.

Katy Perry's Daisies Co-written by Jon Bellion

A new artwork for Britney Spear’s Glory has appeared on all streaming platforms

屌

篇嘢只係話Cardi B今年最多人聽嘅歌係"I Like It"

does it include all the singles started from Close To Me????

6IX9INE- GOOBA (Official Music Video)

6ix9ine, Nicki Minaj and Murdabeatz's "FEFE" is now certified Gold in the UK.

US Certifications (RIAA): Hailee Steinfeld & Grey Feat. Zedd, Starving 4x Platinum.

6ix9ine has broken the Instagram live record with over 1.5 million viewers.

lol

US Certifications (RIAA): Pharrell Williams, Happy 11x Platinum.

Drake ends a decade long streak of #1 album debuts in the US. He had sent nine new projects in a row to the top spot.

US Chart Final, via HDD:
1. Kenny Chesney 233K
2. Drake 225K
3. Lil Baby 90K
4. DaBaby 46K
5. Lil Uzi Vert 44K
6. The Weeknd 44K
7. Megan Thee Stallion 38K
8. Post Malone 37K
9. Bad Bunny 35K
10. Doja Cat 35K

The Weeknd's 'After Hours' is now the #1 best selling album of the year in the US (total units).

Billie Eilish's "hostage" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Britney Spears' 'Glory' has re-entered the top 100 on US iTunes following the release of an updated album cover.

Post Malone's "Hollywood’s Bleeding" has now surpassed 200 million streams on Spotify (song).

Megan Thee Stallion's "Savage" and Doja Cat's "Say So" are now both challenging for #1 on next week’s Hot 100 (via Billboard).

Halsey's "Colors" has now surpassed 200 million views on YouTube.

6ix9ine confirms the backround in his ‘GOOBA’ Music video was meant to pay homage to Nicki Minaj’s appearance in the ‘Swalla’ Music Video.

Billie Eilish confesses her love for Ariana Grande & Selena Gomez in recent radio show saying, “I’m literally obsessed, love those two so much.”

Billie also played ‘Break Free’ & ‘Bad Liar’ during the show.

"Savage" could draw over 40 million U.S. streams and 40 million in radio airplay audience and sell over 50,000 downloads in the tracking week. "Say So" could sport over 90 million in radio reach, 25 million streams and 80,000 sold in the same span.” — Billboard

a BOP incoming!!

Produced by The Monsters & Strangerz

Jon & Monsters also wrote Halsey's Graveyard

A SERVE

Grimes and Elon Musk could potentially have to change the name of their child as X Æ A-12 is an illegal name, according to California officials.

According to HDD, Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage Remix" has raised over $153,000 for charity in it’s first two days of release.

The music video for "Stuck With U" by Ariana Grande & Justin Bieber garnered over 13.6 MILLION views on YouTube in its first 24 hours.

@justinbieber
All the love has been amazing. Working on something. Keep them coming. #stuckwithuvideo . Not too late : ) thanks

Not sure

Justin Bieber earned over 20 million streams on global Spotify on May 8.

Ariana Grande was the #1 most streamed female artist on global Spotify on May 8 with 19.25 million listens.

Ariana Grande breaks her tie with Taylor Swift and is now the female artist with the most #1's on Spotify US (7).

Rihanna’s "S&M" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Ariana Grande and Justin Bieber’s “Stuck With U” debuts at #1 on the global Spotify chart with 6,583,884 streams.

Ariana Grande and Justin Bieber’s “Stuck With U” earns the biggest debut for a male-female duet in Spotify history, surpassed “Señorita” (6.57M)

6ix9ine's "GOOBA" garnered the biggest 24 hour debut for a hip-hop video in YouTube history (43.5M).

Lil’ Kim charts five songs in the top 10 on the US iTunes music video chart.

Nicki Minaj's "Stupid Hoe" has reached #1 on the US iTunes music video chart.

Alicia Keys' "Girl On Fire" has now surpassed 300 million views on YouTube.

Nicki Minaj's "MEGATRON" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Megan Thee Stallion was the #1 most streamed female artist on YouTube US this week (24.4 million).

Most viewed music videos within 24 hours (YouTube)
#1 Boy With Luv 74.6M
#2 ME! 65M
#3 Kill This Love 56.7M
#4 thank u, next 55.4M
#5 ON (Kinetic Manifesto) 46.5M
#6 IDOL 45.9M
#7 ON 43.8M
#8 GOOBA 43.5M
#9 Look What You Made Me Do 43.2M
#10 Fancy 42.1M

streaming勁到
睇黎savage同say so難d各一星期一冠

Meghan Trainor and Kelli Trainor's "Mom" has entered the top 10 on US iTunes in celebration of Mothers Day.

Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage" has officially reached #1 at US Urban radio (Mediabase).

Doja Cat's "Say So" has officially reached #1 at US Pop radio (Mediabase).

Flop.

態度正確

Katy Perry is performing her anticipated lead-single, #DAISIES on the American Idol finale next week.

There will be around 6-7 MILLION viewers.

We will be streaming no matter how flop it is

A year ago today, Ed Sheeran released the 1st single of his 2nd collaborative project, “I Don’t Care” w/ Justin Bieber.

— The hit peaked #1 in 26 countries, including the UK, #2 in the US, earned +1B streams on Spotify, was the 7th best-selling of 2019 & sold +11M units to date!

Jonas Brothers ft. Karol G // X // Friday

What's this cover That's not their style
And where's 5 More Minutes They performed the song on Grammys but it's not a single

Savage 要冠啊

Katy Perry’s "Daisies" will officially impact US Pop radio on June 2 according to AllAccess.

At least she looks better than the actress who plays Ariel

真心做青蛙公主仲好啦

"Billboard Hot 100" is now trending on Twitter.

Justin Bieber & Ariana Grande - Stuck with U (Mother’s Day Edition)

bb100 幾點出

6ix9ine's "GOOBA" has now surpassed 100 million views on YouTube.

鍾意Say so >> savage remix >savage >>>>>

Billboard Hot 100: #1(+5) Say So, Doja Cat Feat. Nicki Minaj [18 weeks]. *new peak*

HISTORY

Billboard Hot 100: #2(+2) Savage, Megan Thee Stallion Feat. Beyoncé [8 weeks]. *new peak*

queen of rap!!!!

Top 2 and I ain't #2

“Say So” is both Doja Cat and Nicki Minaj’s first ever #1 singles on the Hot 100.

Drake ties Madonna for the most Hot 100 top 10s all-time.

THIS WEEK HOT 100.

Nicki Minaj shatters the record for the longest wait for a first Hot 100 No. 1, by total career entries, as "Say So" is her 109th charted title on the tally.

Yes😭😭😭😭😭

Beyoncé earns her 19th top 10 hit as a solo artist on the Hot 100 with "Savage".

For the first time in history, a collaboration between two female rappers is #1 on the Hot 100 (Doja Cat & Nicki Minaj).

"Say So" is Nicki Minaj’s 18th top 10 single on the Hot 100, she extends her record as the female rapper with the most top 10s.

Beyoncé has now charted at least one song on the Hot 100 in each of the last 24 years (1997-2020).

Eight credited female rappers have now reached #1 in Hot 100 history:

Ms. Lauryn Hill
Lil’ Kim
Shawnna
Iggy Azalea
Cardi B
Lizzo
Doja Cat
Nicki Minaj

Post Malone's "Circles" is in the top 10 of this week's Hot 100 for a record-extending 36th week.

Across her entire career, @Beyonce has earned new top 10 hits in the 1990s, 2000s, 2010s and 2020s. She’s the first artist to achieve top 10s across these four decades.

Y’all haters can’t say Nicki don’t hv #1 no more
如果唔係Nicki 呢星期一定係savage#1
Our Queen’s impact

Btw 希望barbz可以stream番savage
我都想megan拎#1

“Say So” becomes the 1,100th No. 1 in the Hot 100's history.

哎呦呦

BEYONCÉ個柒頭皮黐唔到NO.1 HIT啊？

喺正Say So peak嗰陣先癡埋去出個垃圾remix
仲要desperate 出幾個versions先搶到個#1
唔係咁都好意思打飛機下話

Stay pressed. She still got a #1 hit
Worry about Beonsay get blocked again next week

第二個version比人leak左先有而家呢個正式版
同埋係好多fans想要original remix先會出埋第二個
我都承認新版冇舊咁好 但因為比人leak先焗住出新
同埋Nicki fans等左呢個#1幾耐係人都知
咁都唔可以打飛機？ 係咪要出咩都上#1先打得飛機？ 係咪要好似你個fav 咁又拍戲又唱歌仲拎埋#1咁成功先可能打飛機呀？
Such a hater 希望你覆我啦

扮咩比人leak啊

solo single拎到no.1 先打j 啦

講事實唔使咁嬲喎
本身個Remix質量好唔好就見仁見智啦
扮被人leak完所以出第二個version
之後又出返舊version刷streams
又真係一個幾好既手段
其他artists應該take notes
如果你要扯埋Gaga嚟緊就算鳩數啦
人哋十幾年前已經有#1
唔使癡remix先有#1
等Nicki有個solo #1先再打飛機啦

no one cares about beyoncé

唔通要好似Gaga咁自己leak晒成隻碟之後擺無辜咩低手到

邊到有扮無辜

佢documentary 好似有講
leak完 joanne 喊晒咁 好假

建議Gaga學Queen
出返幾個original, leaking, after leak既album version
咁就可以secure到#1

i am not little monster

嗰個係有唱片行提早舖貨先lean
唔係自己leak喎

純粹舉個例

A little monster feeling is hurt
Somebody give him/her a hug

we should stick together to stan this BOP

笑死人咩
叫人回應你
回應完又唔覆 淨係識喺到單單打打
仲要自己無啦啦拎Gaga嚟比較
我就無提過Gaga 純粹自己意見
你唔使轉移話題 扯埋去LM到

你無啦啦對號入座先
仲有我冇針對過gaga 我一句gaga壞話都無講過
見唔見 “A” little monster 話緊你一個咋
咪回應左你囉 同你講左個舊ver一早比人leak左
又要活係自己世界不願面對現實
咁咪唯有比個擁抱你囉 單打咩姐
擺明話緊 ‘你'一個啦 又想拉成個fanbase打我？
上去睇清楚我有無講過gaga一句壞話先啦
不知所謂

佢佢都幾慘 連唱片行啲人都唔想佢如期出到碟所以先leak晒
所以Chromatica era就逆其道而行 正式出之前自己leak晒先 想炒hit rate?
同埋Stupid Love呢首垃圾好心佢收返埋啦而家都唔知頂唔頂到rain on me出

Stream her discography too

你自己提Gaga先又話人對號入座
你係以事論事就唔使拉埋其他artists嚟講啦
我話你無啦啦轉移話題去Gaga到 冇話你講佢壞話喎
你睇清楚啲再講啦
咩叫拉埋成個fan base打你
明明你自己挑起fan base呢個話題 依家又扮無辜

被人leak係一件事
依家講緊佢出幾個version 搶stream desperate for #1喎 我有講錯咩
定係你不願接受呢個事實咋

Stupid Love撤咗電台所以跌到傻
不過呢首就算啦 又唔係特別出色
唔該快手leak埋 ROM

我就係以事論事見到你fav係gaga先做例子
我話係咪要好似gaga asib咁成功先可以打飛機慶祝
好明顯係讚緊gaga 由頭到尾無諗住spin落gaga度
A lm 都好明顯係話緊你一個唔係成個fanbase
姐係你見到gaga頹左咁耐終於見到asib翻身你唔開心？ 我開個cm講好明顯係想慶祝佢拎#1 你就衝出泥踩佢
佢比人笑足咁多年冇#1 梗係嬲啦 仲要比你咁樣shade Nicki 我仲唔衝出泥護主
仲講咩出幾十個ver blablabla desperate for #1
大佬佢咁多年都無1 想要1 好出奇？
你咁講我夠可以話rain on me係痴ari fame
Gaga new era desperate for #1 咩
仲有我冇扮可憐 亦唔需要
I do what a FAN supposed to

Katy Perry on #DAISIES being a featuring with Taylor Swift:

"Well, you'll have to tune in to 'Idol' next week, to find out if all the rumors are true or false."

自己fav成隻album比人leak喊得咁慘
仲要自己個fan 話喊該快手leak埋 rom 真係慘

Sorry原來你用無辜呢個字
但我都冇扮無辜 粒粒字都係事實

講到口臭
講緊Nicki出幾個remix 搶#1
你仲係要扯到去Gaga ft Ari desperate for #1
人哋一早講明ft. 唔係臨首歌到頂峰先癡埋去出remix
佢到時出幾個remix 搶#1我咪drag返佢囉
不過算啦Nicki 有#1都叫完夢既 係值得慶祝下既

假膠又使同你講咩
佢要leak我又奈得佢咩何

講到個個出remix就一定#1咁
咁個個卡2都搵人remix 啦
反正一個remix唔夠咪出多個囉 唔夠咪出夠34567個囉
出到咪唔洗卡2囉
果陣anaconda 出remix咪唔洗卡2囉 Nicki真係蠢

ok u win

真 唔係個個都有呢個本事
不過好似咁Girls like you咁一早搵Cardi remix
都可以照磨上去#1
唔使狂出remix

咁cardi果期確實一時無兩嘅 但你點都要承認Nicki畢竟十年 都仲可以拎到#1 其實真係好易咩 都唔係姐 你唔洗咁憎Nicki喎
同埋你唔好拉埋cardi講啦 上面先話我拉埋gaga講
我唔想又得罪人多呀 我驚我講錯野呀 我真係有聽cardi歌 我仲買左佢隻碟 果陣兩個未罵交我勁想佢地collab 點知後尾d drama 唉

救命
又係你講”個個出remix都有#1咩”先
咁我咪搵example proof返你個 “個個”囉
今次我係講緊Nicki太desperate咋
其實我平時都冇留意佢
Cardi同Nicki 啲beef我冇乜點理 唔清楚
點都好啦 Nicki有#1係塵埃落定
我都係純粹9up下 祝福佢

所以咪唔係個個
算啦過左去ok？

Y’all excited for nicki’s first no1 but im still waiting for doja’s boobies

@Sia will release her new song, #Together for her upcoming film, ‘Music’ on Wednesday, May 20th.

Missy Elliot shows love to Nicki Minaj, Beyoncé, Doja Cat, and Megan Thee Stallion.

“This is [an] Amazing moment for Women in MUSIC”.

Nicki Minaj ties Elvis Presley as the artist with the fourth most Hot 100 entries in HISTORY.

“Say So” becomes her 109th track to enter the chart.

Stuck With U has been discounted on iTunes to .69¢
咁快discounted

Gooba減得點解swu唔得

冇話唔得
不過估唔到scooter去到咁盡 有冇咁驚冠唔到
呢幾個禮拜榜單真係精彩

屌變狙擊beyonce

賣single價錢係6ixty9ine
Scooter一睇就知係善心人士啦

scooter搞到Ari同69好似同level咁

推sales就減價架啦

講真doja自己一個靠sayso都deserve no.1首歌本身高質 自己feature埋自己段rap又夾又正
nicki個版本又唔夾又怪一睇就知純粹痴埋去趁熱度你話我口臭hater都係咁講 宜家反而個個spin曬去關注nicki攞no.1佢成日比人串冇no.1係因為佢真係冇個人hit single可以擔起大旗 但又成日claim自己係queen of rap
無可否認佢打滾左十幾年都可以keep住出feature維持自己relevancy係叻既 但今次靠臨尾一腳出首低質remix拎no.1洗地真係好肉酸囉你自己都唔好意思話呢首歌係你no.1啦

仲有blackpink又點計

我呢啲Carly既粉絲已經flop到落地核
可以與世無爭啦

梗係與世無爭啦 九weeks冠單仲入埋all-time single chart

佢唔覆
層主不願面對

On9

Deserve #1 唔代表真係會攞到
如果佢唔係出remix實比savage食住 下個星期更加唔會有份 有Stuck with u / gooba爭（咁當然嗰陣未出呢2首又好難講佢地會有咩對策）
冇Nicki Say So都未必上到US iTunes #1啦，啲Barbz係咁課金買到3個Version都上到top 10
Nicki自己都話兩個remix有2個唔同方向，同埋係fans highly demanded 所以先出埋Original
一方面你可以話佢desperate 但首歌係doja嘅 最終決定權都係佢同佢公司手上 講真 Nicki有咩power可以force到佢
不過啲remixes都出晒應該會跌得勁過savage

事實係冇nicki ft say so 確實冇機會上#1
以前成日笑人冇1 到真係有1又有野講
仲有Queen of rap唔係有1呢個achievement 先係
仲有好多唔同因素嘅
其他唔嘈啦 扔兩個字出泥又要人覆果d 過左就算啦

Next Week
Gooba VS Stuck with U
RIP savage

前幾日睇佢有覆一個ig fan dm with a “👀”

嚟緊出B sides

我覺得pink friday roman 最出名嗰幾首Single其實有#1 potential所謂擔到大旗

係好耐無見過嘅stan war呀

the tea is exceptionally good today

事實係ft 第二個有名氣既一樣有機會上第一 ，話自已係Queen 但要搭個新人順風車 先上到第一

果然係同Nicki fans 同Nicki 一樣恨第一恨到出哂面 仲串個第二名 冇風度

Daisies Animated Video
Friday

有係呢度嘅人都知我支持megan

啲BEYHIVES賤過狗 就算唔係鍾意女蝗都要出嚟串柒BEYONCÉ執唔到個熱煎堆

咁而家Doja係揀邊個？佢揀咗Nicki呀嘛
Nicki有冇話「我好想攞第一呀你快啲同我整個remix谷上去啦」？
事實就係nicki嘅出現係有幫到首歌攞第一，證明咗佢同佢班fans有為首歌付出過

Animated就收返埋啦 又亂咁嚟

唔追po又話人串MGS & Bey
睇返#149啦 第一二名嘅artist都係佢鍾意架衝出嚟

點追得哂呀 呢度俾你炸版洗版 貼到眼都花 唔怪得呢度越嚟越少人 越嚟越越多負皮

冇人迫你睇喎 唔想睇就負皮上一頁啦
自己唔追po柒咗又唔想認
最尾嗰句睇得出你諗唔到嘢駁就亂drag啦

Beyoncé ? savage 聽左半首熄撚左啦 我只係睇唔過眼Nicki fans

講事實咋喎 咁激動做咩

佢嗰句都冇串Bey stating fact咋嘛

Dua Lipa Teases Release of Song with Normani | WWHL

Britney Spears’ 'Glory' was up 3,390% in US pure sales this week.

Taylor Swift's "You Need to Calm Down" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Billboard Hot 100: #29(new) Be Kind, Marshmello & Halsey.

Artists with the most Hot 100 entries:
Drake 222
GLEE Cast 207
Lil Wayne 168
Elvis Presley 109
Nicki Minaj 109
Kanye West 107
Jay-Z 100
Chris Brown 100
Future 98
Taylor Swift 97
James Brown 91
Eminem 88
Justin Bieber 80

Dua Lipa's "Don't Start Now" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Nicki Minaj is officially the first artist in history to have a #1 on every Billboard chart.

Special Guest Doja Cat Performs "Say So" - The Voice Top 9 Performances 2020

個事實咪你戇鳩衝出嚟柒話人串第二名囉但冇呢件事發生囉

Megan Thee Stallion reacts to the top 2 on the Billboard Hot 100 charts being occupied by all black women for the first time in history.

"I’m happy to be apart of the history that was made today"

“Say So” Remix by Doja Cat feat. Nicki Minaj has debuted with 260K total units in its first week.

This marks the biggest debut by a female song in 2020.

柒左就算啦 我都唔想咁多drama

我講緊最尾嗰句真係事實 不過佢話唔鐘意就負皮上一頁

11:25
事實上doja一直都好鍾意nicki想同佢collaborate
講到夾硬搭順風車有d核突
同埋say so升完top5之後有開始跌返落去
出remix的確boost sales boost得好勁

Doja shows her boobs

絲打走數

好似話係city of lovers concert嘅原聲帶

Country有邊首

Holiday chart, kid album chart又有冇 太多歌 出咗咩都唔知

Nicki應該無拎Kid album chart第一

don’t burn your reputation on an unknown fenty x savage model

Katy Perry will release her fifth studio album on August 14th.

The news is currently being shared with Amazon Alexa users if they ask the virtual assistant about it.

Jonas Brothers ft. Karol G // X // Friday

Jonas Brothers // 5 More Minutes // Friday

Jonas Brothers勤力到

Lady Gaga and Bradley Cooper's "Shallow" has re-entered the Top 20 on U.S. iTunes

The official impact date of Katy Perry’s DAISIES on Adult Contemporary radios has been moved two weeks earlier — from June 1 to May 18.

The 1975 will premiere their new song, “Guys,” on Apple Music’s Beats1 with Zane Lowe today at 12pm EST

Join me for a live Q&A and performance with @AmazonMusic this Friday! I’ll be performing 🌼Daisies🌼 for the very first time! Drop your questions here and tune in on #AmazonLive Friday at 10:00a PT on

靚女到

佢哋上年有講過一整就整咗差唔多兩隻碟份量嘅歌
X有collab應該係之後先錄 但係首歌preview好普通

Lady Gaga's 'The Fame' has now spent 115 weeks at No. 1 on the Top Dance/Electronic Albums chart.

Watermelon Sugar by Harry Styles is trending worldwide on Twitter ahead of the release of its music video.

The song will serve as the next single off ‘Fine Line’ and it will impact US Pop Radio on May 19th.

period we will be streaming again

Amazon Music announces the platform will be donating $5 for every download of Ariana Grande & Justin Bieber’s #StuckWithU to First Responder’s Children Foundation between now and tomorrow 9AM PT

Early projections for next week’s #Hot100:

•#6ix9ine’s #GOOBA to debut at #1.
• #DojaCat & #NickiMinaj’s #SaySoRemix to step down at #2 after a week at the top spot.
•#StuckwithU by #ArianaGrande & #JustinBieber to debut at #3.
•#DaBaby & #RoddyRicch’s #ROCKSTAR to reach new peak.

6ix9ine tells Billboard “the world is watching” the chart battle between “GOOBA” & “Stuck with U”, says he believes his song should top the Hot 100:

“I will hate to believe that people pay for their spins on the radio and making manipulating bundles to manipulate the chart”

Aurora is going to drop a new song tomorrow

where is dat album

I lost it. 🤷🏿‍♂️

UK: The young(aged 30 or under) musicians Sunday Times Rich List

1. Ed Sheeran – £200 million
2. Harry Styles – £63 million
3. Niall Horan – £50 million
4. Little Mix – £48 million
5. Louis Tomlinson – £45 million
6. Liam Payne – £44 million
7. Zayn Malik – £36 million
8. Sam Smith – £33 million
9. Rita Ora – £20 million (joint)
9. Stormzy – £20 million (joint)
11. George Ezra – £16 million (joint)
11. Dua Lipa £16 million (joint)

Aurora - Exist For Love

US Certifications (RIAA): Harry Styles, Watermelon Sugar Platinum.

Whitney Houston's "I Will Always Love You" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Kehlani now challenging Nav and Drake for #1 debut on this week’s US albums chart. All 70k+ (via HITSDD).

Doja Cat and Nicki Minaj's "Say So" now ranks among the top 10 best selling downloads of the year in the US (all versions).

Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage" now ranks among the top 10 best selling downloads of the year in the US (all versions).

Nicki Minaj's "Super Bass" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Bruno Mars and Cardi B's "Finesse Remix" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Lauv and Troye Sivan's "I'm So Tired..." has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Christina Aguilera's "Not Myself Tonight" has reached #1 on the US iTunes music video chart.

Today in 2016, Beyoncé's 'Lemonade' debuted at #1 on the Billboard 200 with 653,000 sold.

It won two GRAMMYs, became one of the most acclaimed albums ever, the global best seller of 2016 (pure) and made Beyoncé the first artist to reach #1 with their first six albums. It also became the first album by a female artist in history to have all of its tracks chart on the Hot 100 simultaneously.

One Direction's "Story of My Life" has now surpassed 800 million views on YouTube.

Today in 2011, Britney Spears, Nicki Minaj and Kesha's "Till the World Ends (the Femme Fatale Remix)" reached its peak of #3 on the Hot 100.

Doja Cat and Gucci Mane’s "Like That" to be promoted to US Pop radio as follow up to "Say So".

18 years ago today, Avril Lavigne released her debut single, “Complicated.”

The song was an international smash, reaching the Top 10 in eighteen countries, of which it hit #1 in 7. It earned two Grammy nominations & launched the career of one of the defining acts of the 2000s.

Current top 5 on the Rolling Stone 100 chart (midweek):
#1 GOOBA
#2 stuck with u
#3 Savage
#4 ROCKSTAR
#5 Say So

Nicki Minaj surpasses Camila Cabello and is now the 3rd female artist with the most monthly listeners on Spotify with over 45.2 MILLION.

DAGNY - SOMEBODY (live performance)

CupcakKe - Grilling N****S | Lawd Jesus (Official Music Video)

Daisies mv!!! 2:56

Anuel AA, Cardi B, Black Jonas Point & more - La Babe (Remix)

🌼🌼🌼

80s to the max
Jessie Ware - Save A Kiss -Single Edit

Hurts - Voices

12 hours

Told them your dreams,
and they all started laughing
I guess you’re out of your mind til it actually happens
I’m the small town
One in seven billion
Why can’t it be me
They told me I was out there
Tried to knock me down
Took those sticks and stones
Showed ‘em I could build a house
They tell me that I’m crazy
But I’ll never let ‘em change me
Til they cover me in daisies, daisies, daisies
They said I’m going nowhere
Tried to count me out
Took those sticks and stones
Showed ‘em I could build a house
They tell me that I’m crazy
But I’ll never let ‘em change me
Til they cover me in daisies, daisies, daisies
When did we all stop believing in magic
Why did we put all our hopes in a box in the attic
I’m the long shot I’m the Hail Mary
Why can’t it be me
They told me I was out there
Tried to knock me down
Took those sticks and stones
Showed ‘em I could build a house
They tell me that I’m crazy
But I’ll never let ‘em change me
Til they cover me in daisies, daisies, daisies
They said I’m going nowhere
Tried to count me out
Took those sticks and stones
Showed ‘em I could build a house
They tell me that I’m crazy
But I’ll never let ‘em change me
Til they cover me in daisies, daisies, daisies
I’m the small town
One in seven billion
Why can’t it be me
They told me I was out there
Tried to knock me down
Took those sticks and stones
Showed ‘em I could build a house
They tell me that I’m crazy
But I’ll never let ‘em change me
Til they cover me in daisies, daisies, daisies
They said I’m going nowhere
Tried to count me out
Took those sticks and stones
Showed ‘em I could build a house
They tell me that I’m crazy
But I’ll never let ‘em change me
Til they cover me in daisies, daisies, daisies

如果生女叫Daisy bloom 啦

Charli XCX - how i'm feeling (Album)

40 mins

Daisies out

cover me in DAISIES DAISIES DAISIES

Katy Perry - Daisies

Lady Gaga - Stupid Love (Vitaclub Warehouse Mix)

Daisies 投票區
好聽
一般/唔好聽
一個鐘42萬youtube點擊係咪算少btw

真係麻麻作為first single 好似硬係唔夠
之前以為有taylor feature 會有啲睇頭

rain on me 幾時出

Jonas Brothers - XV (double single)
- X (ft. Karol G)
- 5 More Minutes

關咩事太多人睇的話, views數會freeze

prob 5/22

好正 JUICEWRLD

now 704k

少到仆街但係mv咁嘅質素真係唔好預咁多

你想佢點拍wo? 佢大住個肚仲肯出歌你仲想佢點???

Katy個樣老到樣衰到
Never worn white 都仲正正常常

Katy Perry's DAISIES is her first song to reach #1 on iTunes UK since “Feels” in 2017.

殘咗好多

咁都叫又老又樣衰你理柒得Katy媽而家咩樣 反正有人肯埋單 個女都就快出世 顧掂你自己先啦

鬼妹一老就唔知點解忽然好鍾意natural
唔skin care 狂曬uv light 殘嘅速度係double甚至triple咁上

her power, I'm amazed

講兩句都起哂鋼

哎呦駁唔到咩陰公豬

反而lady gaga仲keep到

有咩要駁你 我講佢老左樣衰左係事實，你起鋼又係事實，佢就黎生又係事實

Gaga都拎出嚟講豐唇 Botox有咩未做齊?

女人去到就嚟40歲keep到咁有咩問題根本由頭到尾都只有你一個人嚟踩低Katy樣衰咗 完全冇人附和過你條柒頭 走啦

得啦得啦，你咁在意輸贏，比你贏啦
人地三十中講到人地就黎40
講一句樣衰左老左都唔得，上左大陸討論區
一個大家可以隨便討論既post，都要攪小圈子叫人走
小學雞到

鬧你咪鬧你囉 使唔使擇日啊Katy媽今年36歲 你小學係咪冇學過咩叫四捨五入?
你真係戇居居 我叫你去跳樓 你就即刻跳落去㗎喇?擺到明撚鳩你啦傻仔我喺呢度發表意見需唔需要得到你批准?

哩個年紀差唔多
話說原來Katy同Kelly Clarkson都係差兩歲(36 38)
Kelly Clarkson一早已經唔care 成日見到佢素顏
對比番Katy真係算係咁

唔覺佢樣衰咗
但認同依到好toxic好趕客嘅討論Post

認真問 呢到好toxic好小圈子咩
基本上呢到八成都係news嚟 好少圍爐喎

除咗哩幾日嘈交之外都無人真係討論 正負皮人數多過討論嘅人數

點解#311會有負皮 出嚟隻揪

冇人care jonas brothers喎

點解依個post愈黎愈少人，愈黎愈toxic咪就係因為有你依種人既存在囉 討論下個artist都要搵交嗌，唔鐘意咪無視/負皮囉，係要搵交嗌人身攻擊，搞到個post烏煙瘴氣

你都唔止第一次，以前d post都成日見你無啦啦屌鳩人

仲要以為自己好威咁果下先...

柒左仲要講四寫五入，肉酸到
你要跳出黎柒又真係唔洗人批准既

YES! 佢上隻碟啲single好正 但係flop晒
全世界淨係記得佢同Zedd首Clarity

又唔care又要負皮咁自相矛盾啊
負皮撚唔願意出嚟面對

好啦認真 美國當紅男團喺香港無人問津

holding onto heaven

幫你正評返

Katy Perry shuts down rumors that Taylor Swift will appear on #KP5:

“It’s not correct, but fans are definitely excited for something like that to happen in the future and I’m always open.”

‘Future Nostalgia’ by Dua Lipa officially becomes the longest-running #1 album of 2020 in the UK, with four weeks atop the Official Albums Chart.

越嚟越少人都講得出原來唔止個腦有問題連隻眼都有問題 個個正負皮唔出聲一路mon post要同你講㗎喇你估我好似你呢啲人咩 駁唔到人就負皮 又要趁我唔喺度打篇鳩屎長文攞尾彩 思思縮縮咁你閪知我諗緊咩啫 你呢啲害群之馬又唔係討論音樂嘅人俾我鬧幾句都無妨四捨五入都唔識打就縮埋一二角 更何況就快40歲呢個定義不嬲係過35歲就可以講得 不過睇你都冇乜文化又點會明我講乜嘢

乖仔 唔好喺呢度撒野

Sia is going to drop a new song on May 20th

Saved My Life出咗都冇人講

樓上兩位冷靜啲

諗諗下都真係好耐下 好似又係話出歌好耐 出極都未出

Reminds me of Xtina

🇺🇸 iTunes US:

#1. #DAISIES (+2) *New Peak*

QUEEN OF POP

與其話lady gaga keep到不如話rihanna啦
gaga咁撚易就發福又老化

why did you mention a non-singer in this post

爭氣了

Sips TEA

by Katy Perry
住得近係咪都會慢慢似樣

queen of flop 今次真係靠自己爭氣
同埋點解每次taylor都可以勁輕鬆登頂出首宣傳單only the young都勁快登頂

Taylor死忠多Katy好多其實Katy今次呢首登頂速度都正常 佢以前啲iTunes NO.1 都係慢慢磨上去的

only the young

配返個紀錄片同background係幾感動嘅

無人問津

抵死啦 之前撐 #LeavingNeverland

6ix9ine’s “GOOBA” is now eligible for Gold in the US. (Within a week)

Jonas Brothers ft. Karol G // X (Music Video) // Monday

Katy Perry Wins Appeal Over Christian Rap Plagiarism Lawsuit

#RAINONME WITH @ARIANAGRANDE ⛈ FRIDAY 5/22, MIDNIGHT ET WORLDWIDE

.@6ix9ine takes to IGTV to call out Billboard for “illegal” activity on the Hot 100 after “Stuck with U” reportedly added 60K units, placing it at #1 on the forecast for next week’s chart.

屌條友真係唔知醜 入返去踎監啦柒頭

點解你每句說話都可以自打嘴巴話人打長文攞尾彩，你自己咪做緊，仲要打長人成倍tim，睇你嬲到

又話無人附和我點點點，但到依家都無一個人幫你講說話，仲要同我對罵既留言都係負皮遠超正皮好肉酸呀

Katy Perry LIVE - Daisies (FULL CONCERT) Amazon Music
//Roar / Never Really Over / Daisies //

Rain on me
22nd May

UK Charts:
1. ROCKSTAR (+5)
2. Toosie Slide (-1)
3. Say So (-1)
4. Stuck with U (NEW)
5. deathbed (-1)
6. GOOBA (NEW)
7. Blinding Lights (-2)
8. Rover (-1)
9. Savage (-6)
10. Dinner Guest (-2)

11. Break My Heart (+1)
15. Break Up Song (+3)
18. Adore You (+3)
19. Falling (=)
25. Physical (+1)
26. Don't Start Now (+3)
29. Kings & Queens (+4)
33. I'm Ready (+1)
34. BELIEVE IT (-2)
40. Be Kind (+5)

US Certifications (RIAA): Halsey,
Bad At Love 5x Platinum.
Without Me 7x Platinum.
BADLANDS 2x Platinum.
You should be sad Platinum.
Drive Gold.

Halsey has now surpassed 50 million RIAA certified units across albums, singles and features.

Katy Perry's "Never Worn White" has now sold over 100,000 units in the US.

US Certifications (RIAA): Charli XCX, Boys Gold.

Megan Thee Stallion’s "Savage" is now the best selling download released in 2020 in the US, passing "Yummy".

Katy Perry's 'PRISM' has now surpassed 2 billion streams on Spotify.

Katy Perry has now surpassed 40 billion streams across all platforms worldwide.

NEW UK CERTIFICATIONS:
Billie Eilish - you should see me in a crown (Gold)
Harry Styles - Adore You (Platinum)
The Weeknd - Blinding Lights (2x Platinum)
Lady Gaga - Judas (Gold)

The Weeknd's "Blinding Lights" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): Jonas Brothers, Sucker 3x Platinum.

US chart update (FINAL; via HITSDD):
#1 Nav 127K
#2 Kehlani 82K
#3 Drake 80K
#4 Lil Baby 66K
#5 Lil Durk 56K
#6 DaBaby 43K
#7 Lil Uzi Vert 43K
#8 The Weeknd 40K
#9 Bad Bunny (LAS QUE NO IBAN A SALIR) 40K
#10 Post Malone 35K
#11 Bad Bunny (YHLQMDLG) 33K
#12 Doja Cat 29K

Britney Spears ranks among the top 20 best selling artists in Soundscan history, with 33.8 million albums sold (US).

Katy Perry's "Harleys in Hawaii" has now sold over 200,000 units in the US.

Zach Sang Show: Katy Perry Talks Daisies, Upcoming Album, Pregnancy & Life At Home

其實你閱讀理解係咪攞U? 你攞尾彩還攞尾彩 我駁你嗰陣打幾長關你柒事有冇聽過咩叫無敵是最寂寞 我又唔會肉酸拎正負皮嚟打飛機駁到冇points柒到要拎正皮當遮醜布知你呢啲油頭毒撚冇自信 大家快啲施捨啲正皮此「乞衣」

大牌collab實負效應

個artwork有啲醜

會唔會Flop

啱啊 特別係未出之前吹得勁嘅一般都flop
1+1 < 2

睇嚟佢chromatica成個era都會行呢種路線我寧願佢好似born this way嗰期咁 型好多

Peak低過Stupid Love嘅話呢個era可以摺埋

其實好鍾意gaga joanne era
雖然成績麻麻 但啲歌勁好聽

唔覺 有啲漫畫風添
Diva collab好似好多都係後期炒成績格硬remix多

同好最鍾意joanne原版, grigio girls同just another day

應該上peak之後急瀉

事但加啲Taylor swift同Drake落去

唔使再嘥時間覆啦 覆嚟都冇意思 邊個肉酸大家有眼見btw katy好靚

Something like Taylor Swift ft. Shawn Mendes

Joanneangel down
佢joanne tour唔開亞洲場

條友#338都露咗餡自己係其他po過嚟嘅私怨撚
特登過嚟踩星引戰都唔知邊個肉酸啲

樣唔樣衰哩啲主觀判斷駁唔到 喺度做埋晒啲小學雞嘢 執著咩三十中唔係40
有無諗過就算真係話Katy 40歲其實係幫翻佢 即係話緊Katy老又殘
條友一睇就知純粹想撩交嗌 ching唔好覆佢啦

Let’s hope Queen of pop can save her this era

多正皮會點架

佢間唔中都喺度㗎喇應該講緊之前啲po 仲有事主好似都聲稱自己有發癲鬧人嘅前科

我都冇乜理據好駁 但係明明係佢扯去人生攻擊人在先 講緊唔係針對件事

6ix9ine says Nicki Minaj was ‘right’ about chart manipulation following his accusations against Billboard.

“This is upsetting me and my homegirls Nicki was right.”

Billie Eilish's "everything I wanted" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Trash talk咋嘛
第一句成個連登隨處可見 仲要係最基本最無殺傷力嗰啲
咁都睇到咁重 ching要上多啲連登

你第一句無quote到嗰部分都叫做有講過嘢嘅
覆佢第一個回覆嗰句就真係無討論價值,俾句垃圾話激親?

Ching咁都認得我明明我好少留言通常都係Tay Tay同Katy出碟出歌我先黎留言

Never really over出果時日日上黎吹奏係神曲，點知依家比人話係hater，踩星引戰

以前話Tay tay肥左老左都唔會比人屌
變到依家講句老左樣衰左就要比人屌，比人屈做hater 仲要加句「連登係咁嫁啦」

連少少負面批評都容納唔到，仲要擺出理所當然既模樣 個post真係變哂質明明以前唔係咁

but did he lie?

Tay同ari點會合作

scooter一日係ari嘅經理人應該都唔會㗎啦

The 60K sales is signed CD. So his statement is false.

Lady Gaga’s law firm refuses to pay $42 MILLION ransom to hackers who claim to be in possession of 756 GB of her data:

“We are working directly with federal law enforcement and continue to work around the clock with the world’s leading experts to address this situation.”

Pitbull and Kesha's "Timber" has now surpassed 1.2 billion views on YouTube.

Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" will be promoted to US pop radio upon release.

Katy Perry’s “Daisies” debuts at #39 on the global Spotify chart with 1,722,552 streams (May 15).

Katy Perry’s "The One That Got Away" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

i hope they could debut at #1

Shawn Mendes teases new music on social media:

“Songs from the heart.”

Cardi B's 'Invasion of Privacy' has now surpassed 3 billion streams on Spotify.

It's the most streamed female rap album in the platform's history.

Mariah Carey jokes about naming her next album, ‘The Liberation of Mariah Carey’:

“Next album title?”

Tyla Yaweh & Post Malone will release their new collaboration, “Tommy Lee” soon.

Lauv will release a new music video on Tuesday, May 19th.

Halsey honors the 1 year anniversary of her single, "Nightmare":

“cheers to one of my favorite records I’ve ever released. A paradigm shift for me, creatively.”

Katy Perry talks about the anticipation for Rihanna & her neighbor Adele’s next albums.

“Rihanna and Adele. That’s all we’re waiting for.”

Happy birthday Dedicated
Let’s stream the whole album to celebrate

Stop teasing

WATERMELON SUGAR.

OFFICIAL VIDEO. MAY 18 2020.

Katy Perry - Daisies (Live From American Idol Finale, May 17 2020)

個mv 70s vibe 寧願Cherry做single但

Taylor Swift’s Live from Paris singles collection is out now

Spotify 得cornelia streetdrop我1首？

live版好正

邊個負皮carly 同我企出嚟 唔好嘶嘶縮縮

Yes drag him (or her)

iTunes 有七首

spotify 要直接search

Taylor Swift - Live From Paris

Daylight

The Archer

Lover

Cornelia Street

ME!

You Need To Calm Down

Death By A Thousand Cuts

Harry Styles - Watermelon Sugar (Official Video Teaser)

Dua Lipa was the #1 most streamed female artist on global Spotify on May 16 with 14.3 million listens.

Current top 5 at US Pop radio:
#1 Say So
#2 Blinding Lights
#3 Don’t Start Now
#4 My Oh My
#5 Intentions

UK mid week: Katy Perry’s "Daisies" is the top new entry (#20).

Troye Sivan's "Strawberries & Cigarettes" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage" is #1 for a second week at US Urban radio (Mediabase).

Ariana Grande's "thank u, next" lyric video has now surpassed 100 million views on YouTube.

Mariah Carey’s 'MTV Unplugged EP' has now surpassed 100 million streams on Spotify.

1 year ago today, Shawn Mendes’ "If I Can’t Have You" debuted and peaked at #2 on the Hot 100.

1 year ago today, Logic and Eminem's "Homicide" debuted and peaked at #5 on the Hot 100.

6 years ago today, Ariana Grande and Iggy Azalea's "Problem" debuted in the Hot 100's top 10 with 438,000 downloads sold.

Doja Cat announces she is currently working on new music and new videos.

Usher faces backlash for saying Nicki Minaj is a product of Lil Kim in an Instagram Live with Swizz Beatz.

Inside Bebe Rexha’s Home For a Perfect Night In | British Vogue

Bebe Rexha has partnered up with Walgreens to honor the class of 2020 with her new remix, “Here’s To 2020” coming out soon.

⛈ teardrops on my face ⛈
rain on me 5/22 @ladygaga

... water like misery ⛈
#RainOnMe 5/22 @arianagrande
smarturl.it/ChromaticaPres…

......
好大浸Flop味

Gaga個樣
妝問題定真係個樣問題 好似又唔同左？

可能又豐左唇嚟好核凸

過氣老女人又豐唇又唔減肥

呢首flop味真係好濃
會唔會衰過GUY

未聽就濃？

National anthem of pussy eating

Artwork醜已經輸一半
同埋大牌collab多數都負效應

oops

Jonas Brothers #XMusicVideo // 5pm ET (5am? HKT)

back

Billboard Hot 100: #1(new) stuck with u, Ariana Grande & Justin Bieber.

dont start now真係最可惜

好想dont start now上到no 1

真係好醜... 夠膽死賣化妝品

69咁嘈仲以為佢有第二，點知得三

抵死

想問關swifties同selenators咩事？

因為佢地成日都係Twitter嗰度引戰

有啲swifties憎scooter憎到附和69

Drake Ari同JB平左Mariah記錄 各自成為有最多空冠記錄嘅歌手(3首)
Ari就Flop硬唔洗理佢 希望Drake同JB可以破埋Mariah記錄啦

"GOOBA" ties "FEFE" as 6ix9ine’s highest charting single on the Hot 100 (both #3).

Not even #2

Promotional Apple Music image for Lady Gaga’s Chromatica out next Friday, May 29.

Normani talks to Harper’s Bazaar about her upcoming debut album:

“I’ve been working and recording in the confines of my home, but nothing truly compares to being in the physical presence of my friends and feeling each other’s energy.”

Tove Lo // sadder badder cooler // Friday

Ugly as fuck

Tinashe announces all of her Tour For You dates have been cancelled due to the current circumstances.

ari has officially claimed the moral high ground
69 is getting more desperate and ugly

gaga 真係flop相
rain on me 都已經 flopflop地 依家twitter個個都睇好rom會係ari嘅第四首空冠

Ari Queen still show love to him
"congratulations to all my talented ass peers in the top ten this week. even number 3"

睇好空冠都flop？

“stuck with u” by Ariana Grande & Justin Bieber becomes the first male-female duet to debut at #1 on the Billboard Hot 100 this century.

fans睇好 同flop唔flop有咩關係
大牌collab都多數flop

BOYFRIEND

Ariana Grande, Nicki Minaj & Doja Cat are the women occupying this week’s Top 2 of the Billboard Hot 100.

For the second week in a row, the Top 2 songs on the Hot 100 include lead female artists.

Even billboard snapped

POP SONG REVIEW: "Toosie Slide" by Drake

好煩，歌都未出就flopflopflop

“WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?” by Billie Eilish is now the best selling female album of 2020 in the US, surpassing Halsey’s “MANIC”.

17 years ago today, Beyoncé released "Crazy In Love” ft. Jay-Z as the lead single from her solo debut album, "Dangerously In Love.”

The track peaked at #1 for 9 weeks, sold 13 MILLION copies WW, won 2 grammys, and has been named the greatest song of the century by Rollingstone.

Katy Perry's “Daisies” is officially this week’s most added song on US Hot Adult Contemporary Radio.

The CEO of Kendrick Lamar’s label says the rapper will return with new music soon.

“Stay patient king Kendrick will return soon.”

Mariah Carey, Doja Cat, Nicki Minaj, & Ariana Grande are the only female artists to have reached the #1 spot on the Billboard Hot 100 in 2020.

咪係個個cm淨係喺度重複大牌collab負效應
Flopflopflop
屌歌都未出

Ariana Grande & Justin Bieber's "Stuck With U" also debuts at No. 1 on the #DigitalSongSales chart with 108,000 downloads sold.

It's the first song to sell over 100,000 downloads in a single week since Taylor Swift's "ME!," featuring Brendon Urie, on May 11, 2019.

Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage" is the greatest airplay gainer on this week's Hot 100 [+21% to 61.7 million audience].

Billboard Hot 100: #12(-1) Adore You, Harry Styles [23 weeks]. *peak: #6 for 2 weeks*

Harry Styles' "Watermelon Sugar" is now the #1 trending video on YouTube US.

Billboard Hot 100: #31(+9) Break My Heart, Dua Lipa [7 weeks]. *peak: #21*

OMG Kendrick Lamar is gonna smack all these lame-ass so called rappers these days

mariah就算數啦 又過氣又老
啲lambs介好意思話caution出就有第19隻冠單 笑死人咩
christmas咪又係食老本 冠完仲要破紀錄下週跌出榜笑

佢Touring好撚柒細場都坐唔爆
Madonna一個Tour>Mariah成個career嘅演唱會加埋
不過都明嘅 又爛聲又遲到又肥邊個想睇

又咪嘴

The Emancipation of 咪咪

咪嘴的解放

大牌collab負效應真係有好多例子
Mariah同Whitney兩個頂級天后collab首When you believe咪又係peak15
仲有Don’t call me angel, Swish Swish呢啲成績都唔係太好
仲有Swuck with u啱啱空冠左 Rain on Me又星期五出 你覺得Rain on me唔會比Stuck with u吸咩

又重複得喇知喇
stuck w u咪又係大牌collab

Phoebe Bridgers - I See You

@Lorde confirms she started going back to the studio in December and has been working with @JackAntonoff over Facetime while quarantined:

“A thing started to take shape. And then of course the world shut down. We’re still working away.”

sounds promising
Lorde is coming to rescue

@Lorde tells fans she’s more excited than ever to get back on the road and promote new music in email to fans:

“I want to do interviews, talk about the record over and over until I know it inside out. I want to do photoshoots, make videos...I want to use my gift.”

@DojaCat teases a collaboration with @TheWeeknd coming “very soon.” 🎵

Amazon’s Alexa is promoting Lady Gaga and Ariana Grande’s new single, “Rain On Me”, with a ‘Chromatica’ weather forecast:

“The Friday forecast for Chromatica calls for rain.” 🌧

Foxes - Love Not Loving You

Top 5 best selling digital singles this week (US)
1. stuck with u
2. Say So (remix)
3. GOOBA
4. Savage (remix)
5. Blinding Lights

Maren Morris' "The Bones" is now the longest running #1 by a solo female with no additional artists in Hot Country Songs history (11 weeks).

Tones and I's "Dance Monkey" has now surpassed 1 billion views on YouTube.

Harry Styles' 'Fine Line' has re-entered the top 10 on US iTunes.

Lizzo and Ariana Grande's "Good As Hell Remix" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Rolling Stone names “...Baby One More Time” by Britney Spears the greatest debut single of all time.

Queen is coming to slay

Nick Jonas - Until We Meet Again (The Voice)

Dua Lipa - Don't Start Now (Piano Version)

Doja Cat's "Say So" has now surpassed 400 million streams on Spotify. It’s her first song to achieve this milestone.

6ix9ine's "GOOBA" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Ellie Goulding // Power (MV) // 12nn ET/9am PT
#EG4

Okay lowkey a bop!

THIS IS A MESSAGE FROM CHROMATICA

Beyoncé ties Alicia Keys as the female artist with the most #1 hits in R&B/Hip-Hop Airplay history as "Savage" with Megan Thee Stallion ops the chart (8 each).

Lady Gaga’s "Judas" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Drake's "Toosie Slide" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Rihanna’s "Kiss It Better" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Sia - Together

.@TheWeeknd & @DojaCat will release the #InYourEyes remix tonight 9pm PST / 12am EST

Rina Sawayama - Bad Friend (Official Video)

LANA DEL REY NEW ALBUM SEPTEMBER 5

“Now that Doja Cat, Ariana, Camila, Cardi B, Kehlani, Nicki Minaj and Beyoncé have had number ones about being sexy, wearing no clothes, fucking, cheating etc, can I go back to singing […] without saying that I’m glamorizing abuse?” — Lana Del Rey on Instagram

THIS IS NOT A DRILL I REPEAT THIS IS NOT A DRILL

心聲

Carly Rae Jepsen - Dedicated Side B

Tove Lo - Sunshine Kitty (Paw Prints Edition)
a.k.a. Deluxe Edition

呢首唔使remix都已經係神曲

ONE HOUR TILL RAIN ON ME

Lady Gaga - Rain On Me (with Ariana Grande)

Even Ari can’t save her

Because Gaga doesn’t need to be saved

Rain on Me叫做好過Stupid Love囉
最多值5.5-6/10

i hear the thunder coming down
wont you rain on me

Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" has entered the top 10 on US iTunes.

Welcome To Chromatica
A playlist created by Lady Gaga

lady gaga一手好牌有ariana 都成咁

Lady Gaga's "Poker Face" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Doja Cat's "Boss Bitch" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Gaga and Ari moisturised my skin and watered mu crops!
I will never be dry again!

Ed Sheeran's "Shape of You" has now surpassed 2.5 billion streams on Spotify. It’s the most streamed song in the platform’s history.

5SOS has now surpassed 5 billion total streams on Spotify.

Dua Lipa’s 'Future Nostalgia' is now certified Gold in the UK.

rain on me is literally bop of the century. yall tasteless

"I Like It" has been named the Best Summer Song of all time by Rolling Stone.

中規中矩啦
但其實我覺得gaga有d江郎才盡feel
聽得出佢d歌好似好努力想營造翻the fame時期個隻catchy感覺 但就點都作唔翻個種感覺 the cure stupid love 同rain on me都係

聽唔到高潮位

投票區
Rain On Me
好聽
一般/唔好聽

心態唔同，點都做唔返嗰種感覺
欣賞返佢而家做緊嘅嘢啦不如

浪费咗ari 但係都幾catchy嘅 未至於差

Rain on me 叫好少少，stupid love真係失望

Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" has reached #1 on US iTunes.

The1975's 'Notes on a Conditional Form' has reached #1 on US iTunes.

ari嗰part最好聽 如果成首比左ari solo會好啲

Rain on Me係Eurodance頂峰！

Lady Gaga & Ariana Grande’s "Rain On Me" becomes the quickest song to reach the #1 spot on the US iTunes Chart in 2020. (1hr & 2mins)

Rain On Me is a fucking BOP
two talented women created a MASTERPIECE

Ariana ft.gaga

RAIN - ON - ME
好突兀

聽到呢個位就覺得勁似啲免費bgm 嘅水印聲

得啲stan先鐘意
Lady Gaga已經淪落到靠痴

好懷念佢以前中間高潮位到最後再來個高潮位既感覺（marry the night， You and I 個啲）

錯手俾咗負皮

好失望
原本以為可以再創 telephone出黎

唔使創造
已經好聽過Telephone

are u serious

Mariah Carey - Glitter (re-released)

#justiceforglitter

Halsey — A Conversation About Bipolar Disorder (Artist Spotlight Stories)

The cure正喎
死因係無乜宣傳

認同

唔明點解個個都以為gaga會出番以前啲洗腦歌
大佬bad romance telephone呢啲都就嚟十年前
仲行舊路就真係等收皮

雖然話就話行返dance pop
不過係碼佢都係試緊新concept
做artist剩係可以行死一條路先係最慘

你咁講即刻覺得好似 翻唔到轉頭 好好笑
大牌合作搞到好似翻版歌咁

有啲咩新路線 咪又係pop 仲要係唔好聽
佢試Jazz可以試到拎Grammys 但係今次真係唔得 無可否認Lady Gaga係江郎才盡

Dua Lipa - Break My Heart (Jax Jones Midnight Snack Remix)

haters can stay pressed💋

the way almost everyone on youtube is praising rain on me... not only talking about the gays. even the locals are eating it up meanwhile some of you f@g$ got a lot to say about gaga. try harder next time

幾洗腦幾好聽
上唔上到#1睇下個mv加唔加乘到
Rain~on~me 唔知點解個感覺好dark咁但又好入腦

Amazon US — Best Sellers:
#1. Rain On Me — Lady Gaga & Ariana Grande (NEW)

Apple Music US:
#60. Rain On Me — Lady Gaga & Ariana Grande (+8) *New Peak*

Apple Music UK:
#5. Rain On Me — Lady Gaga & Ariana Grande (+2) *New Peak*

Rain On Me — iTunes Update:
*51 #1's on iTunes*

Rain On Me's Critic Reviews —
"Confirmed: God is actually two women! The song's final chorus explodes with both divas belting over the tune's high-energy dance production [...]" — Entertainment Weekly

"There is a storm of talent pouring out of this song and we are so here for it! Is an absolute dance bop [...]" — iHeart Radio

“The last part of this song is an explosion. Lady Gaga and Ariana Grande put the tone on the last level like an infinite falsetto. It's incredible!” — Variety

"Lady Gaga and Ariana Grande have teamed up for an uplifting song that looks at the bright side of things for their new collaboration." — @RollingStone

critically acclaimed. doing good on charts so far. locals loving it. why we won

之前flopflopflop班友

BBC Radio 1 YouTube channel has uploaded a bunch of scheduled live videos for their Big Weekend event on Sunday

Performers include Rita Ora, Doja Cat, Niall Horan, Jonas Brothers, Lauv, Disclosure, Sam Smith, etc.

佢當時出The cure根本係證明佢知道大眾要咩
不過就鐘意出自己想出嘅野 吹呀

[首播中] Rain On Me

好撚好睇

點解我覺得係化妝品廣告嚟

gaga扮ari又幾好睇

我有幾眼真係以為係 發雞盲

又幾似

我覺得同Ari跳舞嗰part個廠唔係幾靚
突然諗起佢兩個都咁細粒

第一下睇真係認錯

佢每轉一次鏡個腦就要Load一次究竟係邊個

香港依家真係rain on me

THE 1975隻新碟好正
Notes On A Conditional Form

啲MV行科幻風 睇嚟Enigma有機做single

Ari個化妝師幫佢化埋?

唔好著佢Vegas嗰類就得

死啦 佢啲mv同埋專輯設計係咩風

"Lady Gaga and Ariana Grande’s “Rain on Me” Is House Pop for Healing. Over a club-ready rush of early ’90s house pop courtesy of BloodPop®, Boys Noize, BURNS, and Tchami, Gaga and Grande proclaim that it’s okay to cry, to stumble, to fall apart; these are necessary parts of survival." — Pitchfork

“Rain on Me” is another strong sign that “Chromatica” will serve as Gaga’s return to the sleek dance music that made her a star long before she reinvented herself as a rootsy balladeer on her 2016 album “Joanne” and in 2018’s remake of “A Star Is Born.” — Los Angeles Times

"Rain on Me" is a big extravagant pop jam with an elaborate, gritty and stylish video. [...] It feels so exhilarating, like an obscure wish suddenly granted. It's big and brassy and uplifting. The song also feels, in a very downbeat year for Pride, like an anthem—the kind of "Rain" that can feel like a parade. [...] Sometimes a song comes along at just the right moment. That's how this one feels. — HITS DAILY DOUBLE

“The song will be huge not just since Gaga’s in peak dance-pop form with chart assassin Ariana in tow… but it has that nebulous quality memorable pop hits have when lyrics seem distinctly about one thing but also not about anything in particular.” — Vulture

Power rangers

Rain On Me by Lady Gaga & Ariana Grande is officially the most talked about female release of 2020 on Twitter with nearly 1.4 million tweets.

好多instrumentals

係真，佢要出trendy既洗腦歌真係無難度。
佢而家玩呢啲都係未睇過聽過既野都幾wow。

只可以講佢唔係以前既gaga，唔好再用以前既expectation期待佢出野。

就算佢對上隻碟都唔係大家expected咁，反而係佢咁多隻入面最好聽

開始因為mv而鍾意首歌

Rain On Me music video has now surpassed 10 MILLION views on YouTube.

It has now out viewed Stupid Loves debut of 9.5M on Youtube in only 8 Hours.

Ari stans save the views thank you

Coming for 20M

Lady Gaga and Ariana Grande’s Rain On Me is now the #1 Trending video on YouTube US.

Queens of pop are we surprised?

Harry Styles’ "Girl Crush" has now surpassed 100 million streams on Spotify. It’s the first 'Spotify Singles' release to achieve this milestone.

#DojaCat trends #1 on Twitter after clips surface of her participating in alledgedly alt-right / incel live chats, as well as the discovery of a racy unreleased song.

點解要強調係主流

Cardi B will reportedly release the lead single off her upcoming second studio album within the next month.

咁pop的確係主流 比較多人聽

iTunes Worldwide:
#2. “Rain On Me” (NEW)

blocked by Agust D's "Daechwita"

Twitter Brazil — Trendings:

#1. #RainOnMe
#2. Ariana
#3. Gaga

In a virtual interview with Harpers Bazaar, Karol G reveals that she and Nicki Minaj were going to perform “Tusa” at the Billboard Music Awards, before the Coronavirus pandemic.

Demi Lovato shows support to Lady Gaga and Ariana Grande’s newest single "Rain On Me.”

“Another smash from both ladies whom I adore so much.. this is amazing and I can’t stop voguing by myself in the mirror.”

復古

好似啲英文小說嘅封面咁 幾得意

Rain on me個MV一言難盡
Lady Gaga有個look勁醜 啲舞又勁柒
不過後尾Cos Ari嗰到幾好笑
睇完MV首歌加左少少分 不過都係唔算好好聽

flop嗰陣就可以賴首歌唔係主流所以無人支持

RuPaul drag race

YAAASSS QUEEN B IS BACK

Nicki is the queen and the only queen!!!!

點柒都好過你啦

Rain on me真係愈聽愈正
Gaga d肢體動作真係好好睇好強
Hands up to the sky 明明同ari做埋同一個動作，但gaga fing 得好睇好多
好期待有live，一定勁正

Bridge ari同gaga 個對比好正
Outro 都好catchy

“Rain on Me” by @LadyGaga & @ArianaGrande received 10,193,617 Spotify streams in its first day.

"Rain On Me" breaks the record for biggest single day streams for an all female collaboration in Spotify history, surpassing "Tusa".

“Rain On Me” is now the BIGGEST debut of the year on Spotify surpassing “THE SCOTTS”.

"Rain On Me" is now the 5th most streamed song in a single day in Spotify's history.

Gaga跳開呢啲舞，Stupid Love又有fing手，再加上呢次係Ari全程跳足咁濟，平時嘅佢冇試過咁，如果Gaga出到嚟嘅觀感都跳得差過Ari嘅話佢係咪要反省下

Stay mad

Ari gaga跳舞好勁好正
好high好聽喎 聽完睇完mv
有種期待武漢肺炎完咗嘅生活

唔好誤會
我只係想講GAGA肢體動作真係好強，好好睇
I'm be your galaxy果度亂fing都好吸引人睇

Rain On Me received 21,281,742 views and 2 million likes in its first 24 hours on YouTube. It's Lady Gaga's biggest debut on the platform.

HDD New Release Projections: Lady Gaga & Ariana Grande "Rain On Me" (Interscope) 245-260k song activity, 85-95k sales, 18-20m on-demand audio streams.

LM+Arianaotrs快啲幫手Stream Rain on Me
唔想見到你地個偶像空冠唔到

iTunes UK:
#1. “Rain On Me”
— Selling 77% (+8%) more than the second place.

希望佢哋打得成哩個飛機啦
始終得班fans死撐但係無路人support係艱難啲

Shallow令佢事業高峰

Mv加好多分

69no.1

珍本身對首歌麻麻，但睇完MV之後改觀

其實你地做乜全球幾乎都係勁鍾意呢首歌 唔係得fans鍾意架
俾人話兩句就咁

Mark Zuckerberg names Selena Gomez the most important and impactful person on Facebook and Instagram.

Dua Lipa's "Break My Heart" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Harry Styles’ “Watermelon Sugar” earns the top debut on the global YouTube music video chart (#5 with 17.7 million; partial week).

Nicki Minaj's 'The Pinkprint' has entered the top 10 on US iTunes over 5 years after release.

Taylor Swift reportedly has two unreleased songs from her latest album 'Lover' titled “All Of The Girls” and “Need”.

Lana Del Rey unfollowed Ariana Grande on Instagram

Lady Gaga - The Chromatica Interview with Zane Lowe

到依家都唔知首Don’t call me angel係做乜鳩

係咪首歌之後有咩不為人知嘅事發生咗

Katy Perry - Never Really Over (Live on Good Morning America / 2020)

Katy Perry - Daisies (Live on Good Morning America / 2020)

吓好聽喎
雖然佢三個把聲真係唔夾

Owen Pallett - Island (Album)

Disclosure - ENERGY

只計歐洲
最近loop緊嘅有挪威嘅Aurora

同埋波蘭嘅Kwiat Jabłoni

依首歌嘅Miley三個唔同世界嘅人各有各唱咁可能分開ari/miley ari/lana係夾到嘅 不過後者要唱第二類嘅歌

應該係低級引戰

Aurora好qq live又正 個人物設定真係成隻精靈咁

The Pretty Reckless - Death by Rock and Roll

個人而言最鍾意The Seed 個巫醫造型
連埋隻舞個expression 有力量到

UK mid week: Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" leads race for #1. Would mark the sixth #1 single for both artists.

Current top 5 at US Pop radio:
#1 Say So
#2 Blinding Lights
#3 Intentions
#4 Don’t Start Now
#5 Adore You

Megan Thee Stallion and Beyoncé’s "Savage" has officially reached #1 at US Rhythmic radio (Mediabase).

Rihanna and Calvin Harris' "We Found Love" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

首歌太重ari味 miley同lana完全唔夾首歌

三個人冇乜chemistry
聽落好似三首歌拼埋一齊

巴打有冇聽Exist For love
冇聽aurora一排
但係因為呢首又開始聽返佢啲歌

似係有錢佬買起左佢地三個，要夾首歌only

#CardiBIsComing trends on Twitter after @iamcardib announced on Instagram Live that she will be releasing her new single “soon.”

有呀
首歌勁sweet
啱晒我呢啲死蠢L聽

Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" has entered the top 10 on US Apple Music.

Rihanna's "Love On the Brain (Live at Global Citizen Festival 2016)" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Shakira's "Waka Waka (This Time for Africa)" has now surpassed 2.5 billion views on YouTube.

She joins Katy Perry and Taylor Swift as the only female artists to have multiple music videos with over 2.5 billion views each on YouTube.

BB200:
1. Future
2. Polo G
3. Lil Baby
4. Drake
5. DaBaby
6. Lil Uzi Vert
7. The Weeknd
8. Post Malone
9. Jason Isbell
10. Nav

Lady Gaga and Ariana Grande's "Rain On Me" has now sold over 100,000 units in the US (2 days only).

Lana Del Rey’s upcoming album is titled “Chemtrails Over the Country Club” – coming September 5th!

The title I-

記得上年講過新碟好似唔係現在呢個名？

Rain on me好似越聽越襟聽

上年話係”White Hot Forever” 依家又轉

Rain On Me by Lady Gaga & Ariana Grande becomes the first female pop duo in history to reach the Top 10 of US Tidal.

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" is now certified as 6x diamond in Mexico. It becomes the highest certified female song in the country.

Katy Perry - Daisies (Lyric Video)

Dua Lipa's 'Future Nostalgia' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify.

Shawn Mendes' 'Shawn Mendes' has now spent 2 years on the Billboard 200.

Rihanna's "Only (Girl In the World)" has now surpassed 300 million streams on Spotify.
She becomes the first female artist to have over 20 songs reach at least 300 million streams each on Spotify.

Katy Perry’s "Daisies" has now sold over 100,000 units in the US.

Charli XCX's ‘how i’m feeling now' debuts at #111 on this week’s Billboard 200 (8.5K sold).

SZA teases dropping a collection of 20 unreleased songs from last 6 years.

佢而家JT魔咒

Same Old Love - Rihanna (Official Demo) LEAK

Beonsay有鑽碟同鑽單未？

hkers have taste

stuck with u 同gooba都跌咁快

Camila Cabello and DaBaby's "My Oh My" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Harry Styles' "Adore You" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): 6ix9ine, GOOBA Gold.

一早就應該第一 之前幾日個chart中咗bug咁排十幾名

3 DAYS

兩首都唔掂 沾咗個頭采算係咁啦
Posty CLS
Dua, JB, roddy都好襟磨

Beyoncé earns her seventh #1 single on the Hot 100 as a soloist with “Savage” (11th overall).

Beyoncé joins Mariah Carey as the only soloist to rank at #1 on the Hot 100 in the 2000s, 2010s and 2020s.

Across her entire career, Beyoncé has earned a new Hot 100 #1 hit in 1990s, 2000s, 2010s and 2020s. She's the first artist to record a #1 in each of these four decades.

For the first time in history, two all-female collaborations top the Hot 100 in the same year (both "Savage" and "Say So").

Every collaboration by solo female artists to reach #1 on the Hot 100:
Savage
Say So
Fancy
S&M
Lady Marmalade
The Boys Is Mine
No More Tears (Enough Is Enough)

All of Beyoncé’s #1 hits on the Hot 100 (entire career):

Bills, Bills, Bills
Say My Name
Independent Women Pt. 1
Bootylicious
Crazy in Love
Baby Boy
Check On It
Irreplaceable
Single Ladies (Put a Ring on It)
Perfect (Duet)
Savage (Remix)

希望嚟緊再破 唔燈

Hot 100 #1’s of 2020
All I Want For Christmas Is You
Circles
The Box
Blinding Lights
Toosie Slide
THE SCOTTS
Say So
stuck with u
Savage

Billboard Hot 100: #13(-12) stuck with u, Ariana Grande & Justin Bieber [2 weeks]. *peak: #1*

佢試下夠膽卡2

US Latin Certifications (RIAA): Karol G & Nicki Minaj, Tusa 21x Platinum.

Female soloists with the most #1 hits in Hot 100 history:
Mariah Carey 19
Rihanna 14
Madonna 12
Whitney Houston 11
Janet Jackson 10
Katy Perry 9
Beyoncé 7

Artists with the most Hot 100 entries:
Drake 222
GLEE Cast 207
Lil Wayne 168
Future 110
Elvis Presley 109
Nicki Minaj 109
Kanye West 107
Chris Brown 101
Jay-Z 100
Taylor Swift 97
James Brown 91
Eminem 88
Justin Bieber 81

Lil Uzi Vert extends his record as the artist with the most charting Hot 100 hits in 2020. He has placed three dozen songs on the ranking, including all of his work as a lead artist this year (36).

megan

Say so 冇咗nicki credit

Billie Eilish - NOT MY RESPONSIBILITY- a short film

Lady Gaga & Ariana Grande Are The Chromatica Weather Girls

Billie Eilish and Khalid's "lovely" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It’s Billie’s second and Khalid’s first song to reach this milestone.

Top 5 best selling digital singles this week (US)
1. Savage Remix
2. X
3. Daisies
4. Blinding Lights
5. Say So

Billobard Hot 100: #33(new) X, Jonas Brothers Feat. Karol G.

Billobard Hot 100: #40(new) Daisies, Katy Perry.

Katy Perry earns her milestone 25th top 40 hit on the Hot 100 with "Daisies".

She has now earned a top 40 hit on the Hot 100 in each of the last three decades (2000s, 2010s, 2020s). Katy has also charted in each of the last 5 years.

The Weeknd’s 'Blinding Lights' has entered the Top 100 of the most-streamed songs on Spotify (956M).

應該有得第一依家咩大牌出歌 輪流上都得

Billboard Hot 100: #39(-8) Break My Heart, Dua Lipa [8 weeks]. *peak: #21*

Ellie Goulding’s new album 'Brightest Blue' will be released on July 17.

等多日就有Gaga聽

Billboard Hot 100: #25(-8) My Oh My, Camila Cabello Feat. DaBaby [24 weeks]. *peak: #12 for 2 weeks*

Billboard Hot 100: #12(=) Adore You, Harry Styles [24 weeks]. *peak: #6 for 2 weeks*

Billboard Hot 100: #64(re) Watermelon Sugar, Harry Styles [9 weeks]. *peak: #54*

Billboard Hot 100: #11(-8) GOOBA, 6ix9ine [2 weeks]. *peak: #3*

Lady Gaga reveals that she asked BLACKPINK to write a song with her. She wanted to celebrate BLACKPINK as powerful women.

"I’m proud to be the 5th member of BLACKPINK.”

等唔切

自從Witness之後, 就一直flop落去
好可惜

Halseybecomes the first female artist to have three songs with over 1 billion streams each on Spotify (Closer, Without Me & Eastside).

2 DAYS

Lil Nas X is now “82% done” with his debut album:

“i PROMISE y’all not ready for this album! I FUCKING PROMISE!”

Taylor Swift’s “Cruel Summer” has now surpassed 1 MILLION audience on US Pop Radio with just 2 stations and 78 spins. It already has more radio audience than “The Man” did when it debuted in the top 50 of US Pop Radio (349 spins and 860K audience).

Early Prediction

Rain On Me by Lady Gaga & Ariana Grande is projected to debut at #1 on the Billboard Hot 100. This would be the first female collaboration in history to debut atop the chart.

真係愈聽愈好聽

被洗左腦了

到底係時候未？？

最驚cruel summer好似getaway car咁淨係打電台單曲

diva們亂打歌

上個era明明有好多歌可以打單
好掛住rep era

WEYES BLOOD — WILD TIME

I did something bad 同getaway car 點都好過gorgeous 同end game
big reputation big reputation ~~

Gorgeous 原來個歌詞好聽好多
End game 應該係因為同Ed Sheeran & future合作先推
本身好期待I did something bad會係tour MV

Priceless Experiences at Home | Camila Cabello

Cigarettes After Sex - You’re All I Want

Lady Gaga - Sour Candy (with BLACKPINK)

Ask me to be nice and then I’ll do it extra mean

Kpop

This aint it gurl
Stream Rain. On. Me. Instead

STREAM RAIN ON ME TO GET THE #1

Spotify →
Apple Music →
YouTube →
TIDAL →
iTunes →
Amazon →
Google Play →

聽到好嬲。。。。
gaga個part好好聽

走開啦Rain on Me
Stream Sour Candy

希望Sour Candy會plug好好聽呀
實會好好成績

Gaga rap好正

好聽過同Ari嗰首好撚多 Maybe Blackpink saved Gaga
哩個po最憎嘅KPop合作仲好聽過歐美大牌collab

Lady Gaga - Chromatica

pop music is saved. thank you lady gaga

alice the best song on chromatica

THANK YOU GAGA

‪Brightest Blue. My 4th album. July 17. 💙‬
Pre-order now:

TAKE A BITE TAKE A BITE
SO GAGA

The fame monster had a baby with artpop

Babylon

Old babylon***

覺得gaga part可以Build up多啲 有啲似Artpop era stripped

*replay
**babylon

有born this way era 個影子

my top 3 right now

WELCOME TO CHROMATICA

聽完既巴絲覺得haus labs Babylon 好聽啲定official Babylon 正啲？

利申未聽official 但haus labs個beat好撚正

覺得haus labs正啲

其實有冇話唔鍾意啲咩 ari嘅delicacy 仲有gaga嘅Power係TSUNAMI有啲出戲咁 不過有時唔啱聽就唔啱聽

無Spotify account係咪唔使聽了

首歌真係冇乜養份喎
老實講4條韓妹聲線唔特別
歌詞又重覆，典型口水歌
真係得lady gaga果part先叫有feel

係 希望自己唱晒

Sour Candy

Bop
Flop

Outsold Rain on Me with ease

第一個唱果個把聲幾好 其餘三個真係分唔到

Not even on Mars

係 呢首歌得佢叫四個之中好啲

Blackpink有幾撚powerful呀睇過

其實兩首都唔係好好聽
但一定係Sour Candy好過Rain on Me囉

出唔到街呃PR所以priceless?

BP啲live會睇到瞓着覺

好撚垃圾呀 好彩唔係打official single

利申全力支持Rain on me

Sour Candy太Kpop feel 我鍾意Rain On Me多啲
SC聽落有啲怪怪地咁

Gaga一開口真係即刻聽出歌手同偶像嘅分別

Sour candy有少少失望，Gaga似featuring多過主唱

但係好正 好似final boss出場咁

咪係 比隊野癡埋嚟真係 死開啦 騎刧gaga首歌

淨係記得嗰個Jennie成日hea跳

係一個真powerful women同一堆fake powerful women

強烈要求出個solo version

就咁聽聲已經聽得出
Gaga係有自己風格 而且powerful嘅歌手
BP係因為形象需要而扮powerful嘅偶象

Harry Styles’ "From The Dining Table" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Lady Gaga is currently the only artist with multiple songs in the top 10 on US iTunes ("Rain On Me" & "Sour Candy").

都唔夾既 gaga part就好gaga
Bp part 就好kpop
唔會想loop

唔覺囉 rain on me 好好撚多

Gaga全世界咁紅係有原因

係零台型

LADY GAGA - CHROMATICA (THE ALBUM)

GAGA SAVING 2020

Chromatica I 已經起雞皮

係 不枉等咗咁耐alice又係勁好聽

Chromatica II bridging to 911
=

Fun tonight is a BOP

勁正，好迷幻

3首Interlude都連得好正
Elton john個首正

Got chills

唔知點解Chromatica I, II, III反而特別好聽

Babylon 有少少似madonna 首vogue

佢哋䡈番去下首track嗰下最精采
尤其係II 真係驚艷咗

真係好似，不過一樣咁好聽

Gaga成隻碟超高水準，聽完之後個腦有小小飄

Enigma有一下好似hallucinate

超出左我expectation
而我本身對gaga嘅expectation 已經好高
成隻碟聽落差不多首首都loop得
而且轉接做得好好 風格亦都統一
尤其想讚chromatica I II III
營造咗個電影配樂感
Chromatica 成個世界畫面即刻出現咗

Enigma — The Album

好過預期 / 好聽
同預期有落差 / 唔好聽

有冇人鍾意911！！

我！！！
Top 5
911
Alice
Sine From Above
Replay
Rain On Me

揀唔落手
聽到好感動 鍾意咗佢十年😭

頂係Chromatica先啱 搞錯佢個Vegas show

投過

Chromatica — The Album

好過預期 / 好聽
同預期有落差 / 唔好聽

隻碟首首風格都好 Cohesive，一定要成隻碟連住聽，唔會好似joanne咁

Lady Gaga & Ariana Grande - A Downpour In Chromatica

係
Chromatica I II III 嘅 transition幫到好大忙

Katy Perry - Daisies (MK Remix)

Everything’s perfect
just delete free woman, enigma
we don’t need it

We don’t need your opinion

成個album咁聽又意外幾正
係sour candy弱咗啲唔太夾

惡到
慳返啲時間幫你idol stream唔好咩？

好老實尋日都擔心咁高expectation會失望
啱啱聽咗頭幾首就知擔心係多餘嘅
In gaga we trust

exceed my expectation

大家都好似好壓抑個個都有情緒病咁
May music heal your souls

加咗啲泡菜味係真係完全破壞曬

我本身覺得全部主打都唔好聽
嘩其他歌都好出色
有好多首都
反而主打真係齋洗腦

暫時覺得alice最好聽

ROSALÍA & Travis Scott - TKN (Official Video)

Britney Spears - Mood Ring (By Demand)

Producer Evan Rogers recalls how he discovered @Rihanna at age 15 in Barbados to @Vulture:

“Rihanna sang ‘Dangerously In Love’ by Beyoncé. She just had something really unique...I thought she had an amazing presence, even in her school uniform with her acne and little plaits.”

成隻碟順序聽真係好正
一隻好完整，好值得等咁耐嘅碟

由一開頭聽到stupid love嘅極失望到rain on me嘅尚算可以再到全碟超出預期嘅驚喜 嗰份激動真係勁過roller coaster

Side track比single 重正 album 整體超正 我錯了

The Weeknd's 'After Hours' has now surpassed 2 billion streams on Spotify.

Eminem's 'The Eminem Show' has now surpassed 2.5 billion streams on Spotify.

It's the first album from the 2000's to reach this milestone.

Chromatica II to Baby Shark

Travis Scott's "goosebumps" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It’s Travis Scott’s second song to hit this milestone.

Rihanna's "Diamonds" has now surpassed 1.5 billion views on YouTube. It’s her most watched video as a lead artist.

Post Malone and Swae Lee's "Sunflower" has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify. It’s just the 8th song to hit this milestone.

Best selling downloads released in 2020 (US)
#1 Savage Remix
#2 Yummy
#3 Life Is Good
#4 What A Man Gotta Do
#5 Intentions
#6 stuck with u
#7 ON
#8 Godzilla
#9 You should be sad
#10 Stupid Love

Alicia Keys' "Fallin’" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Dua Lipa's "Don't Start Now" has now surpassed 300 million views on YouTube.

Tones and I - Ur So F**kInG cOoL

Kygo - Golden Hour

Diplo - Diplo Presents Thomas Wesley, Chapter 1: Snake Oil

Megan Thee Stallion says she’s about to release a new song in now deleted tweet.

Lady Gaga’s 'Chromatica' has reached #1 on US iTunes.

Lady Gaga's #Chromatica has just reached #1 on iTunes US. The album is currently #1 in 62 different countries.

Lil Nas X shows love to Lady Gaga’s Chromatica track, “Alice,” in new tweet:

“alice slappin”

Lady Gaga’s 'The Fame' is #1 on the Top Dance/Electronic Albums chart for a 117th week. It’s the longest running #1 album ever.

Soon to be dethroned by Chromatica

Pitchfork Review - Dedicated Side B
6.9
With big hooks and breathless romance galore, Carly’s leftovers from last year’s Dedicated show off her range, even when the songs start to lose their spark.

Gaga依個era真係超過預期diva回春！
期望見到今年會重現2010嘅diva爭鬥

Rumour: Sour Candy Music Video drops on Tuesday (Jisoo was hinting Tuesday in the JenChiChaeng v-live and Lady Gaga's insta post is saying Tuesday next to Sour Candy track length)

好感動

73 #1 so far

Bloodpop confirms the Haus Labs version of "Babylon" will be released

#1 ON ME

乜唔係未出已經flop咗咩？大牌合作唔係負效應咩？聽講江郎才盡啦

Rain on me 一出咪收曬皮囉

哎呦呦 連人地903 DJ梁文禮同論盡音樂嘅星勤都唔鍾意「史詩級巨作」Chromatica呀？
你班所謂「主流樂迷」有佢地嘅音樂品味先好出嚟聽歌，唔好喺度圍爐打飛機啦，講出嚟真係笑大人個口咩

Sour Candy has reached 20 million views on YouTube.

收到風 gaga 好緊張903個榜 好在意梁文禮

死喇，點算好
佢哋都唔鍾意隻碟。佢哋咁專業，聽歌咁有品味
今次flop硬喇，Gaga 知道實好唔開心
射未呀你咁辛苦比你揾到有人唔鍾意，你自己咪又係喺度打飛機

Yaaaaaasssssss

再嘈梁文禮唔俾gaga出席年尾903頒獎禮 等佢冇得同香港歌手爭獎

First 24 hours views會唔會超過rain on me MV

唔出奇 kpop刷開Youtube

梁文禮
哦 你講緊訪問Liam Payne全程讀錯人地個名做「奶淫」都唔知道，最後俾人cut埋線嗰個大柒頭啊？
連Swish Swish同Sour Candy sampled咗同一首歌都唔知就寫樂評，仲未吸取當年俾One Direction Fans狙擊嘅教訓咩？咁大個人都仲唔肯做research先落筆真係羞家

至於個星勤一啲都唔星其實可以唔post上嚟 冇人識佢囉

躝啦傻閪

Kpop不嬲都早洩完就冇持久

跳水冠軍

On this week’s Streaming Songs chart:
Lady Gaga and Ariana Grande earn the top debut with Rain On Me & Doja Cat and Megan Thee Stallion continue in the top 5

Chromatica Deluxe:

Love Me Right

1000 Doves (Piano Demo)

Stupid Love Remix

得罪fans都要講。Ava Max點同gaga比，就算之前個兩首都好gaga。

笑死
Flopflopflop班友潛到入地心

With 22 million views in its first day, Sour Candy by @ladygaga and @ygofficialblink is officially the fastest-viewed all-female collaboration ever.

“Chromatica” is now #1 on iTunes in over +85 countries worldwide!

嗰班江郎「才俊」正一燈神黎

啲hater真係好嬲好嬲

結果隻碟入面幾乎首首都正過打頭陣果三首
Gaga個團隊真係持續唔識揀單曲

收嗲啦

Piano Version

Lady Gaga was the #1 most-streamed female artist on global Spotify yesterday with 21 million listens.

本身有少少期待會有首類似million reasons既歌出現
但點知係無既

佢呢個風格，點都唔似會有呢類歌聽
係異世界cyber punk既感覺

a BOP

“Sour Candy” debuts with 5,766,451 streams on Spotify.

“Rain On Me” (49.2m) surpassed "The Scotts" (48.4m) to be the song with the biggest debut streaming week on Spotify in 2020.

我係期待類似The edge of glory嘅

LOVE ME RIGHT幾好聽
係CHORUS麻麻地，好嘈

大讚rain on me 開局唔錯 等其他review打某d self proclaimed lil monster臉

"You love the paparazzi, love the fame
Even though you know it causes me pain"

同緊離開佢嘅little monsters講

Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" debuts at #1 on the Irish singles chart with the country’s biggest debut sales week of 2020.

Ed Sheeran's "Thinking Out Loud" has now surpassed 3 billion views on YouTube. Ed is the first artist to have two music videos reach this milestone.

Eminem 有咩感受

國際著名樂評人 梁文禮- 3 stars out of 5
"阿媽都無情講，隻碟幾唔好聽(忍住無用”難聽”...)"

國際著名樂評人 論盡音樂
"我返去聽 Ava Max 好過"

The 1975’s 'Notes on a Conditional Form' officially debuts at #1 on the UK albums chart. It’s the group's fourth #1 album. The group continues an unbroken streak of #1’s in the UK. All of the group’s albums have debuted at #1.

Matty

Britney Spears’ "Mood Ring" has reached #1 on US iTunes. It was originally issued in Japan only in 2016.

見到隻歌出左四年都拎到第一，好感動

手語老師鑽粉依然咁勁
佢本人肯work未成日係ig扭嚟扭去

Rain On Me UK#1

會有咩感覺
Em 出咗the warning diss 之後
條女嚇到唔敢再提

Lady Gaga and Ariana Grande's "Rain On Me" officially debuts at #1 on the UK singles chart. Both Gaga and Ariana earn their sixth #1 hit.

"Rain On Me" earns the biggest debut week streams for an all female collaboration in the UK (8.1 million).

EM 肯定有閃卡

Female acts with the most #1 singles in UK history:
Madonna 13
Rihanna 9
Spice Girls 9
Kylie Minogue 7
Jess Glynne 7
Britney Spears 6
Lady Gaga 6
Ariana Grande 6

希望佢贏左官司之後可以脫離佢老豆同埋濕鳩公司，一定可以再紅

Chromatica debuts on Metacritic with a score of 82 based on 7 reviews. The album currently has the status of universal acclaim.

Rain On Me has reached a new peak of #2 on Apple Music USA

Rain On Me marks the biggest weekly debut on Spotify of 2020 surpassing 49 Million streams

佢九成九唔記得左啫
講句
I don’t know him 咪算

Lady Gaga and Ariana Grande's new single "Rain on Me" appears headed for a thunderous debut, possibly at No. 1, on next week's Billboard Hot 100 songs chart (dated June 6)

According to projections based on industry forecasts and building Nielsen Music/MRC Data figures, "Rain" could draw over 25 million U.S. streams and 8 million in radio airplay audience and sell over 50,000 in its first full tracking week

Shakira becomes the first female artist to have a song from four different decades reach 100 million streams each on Spotify (90s, 00s, 10s, 20s)

After Hours' by The Weeknd has reached 2 BILLION streams on Spotify. This is his third and fastest album to achieve this.

"Sour Candy“ by Lady Gaga and BLACKPINK surpassed Fifth Harmony’s "Worth It“, becoming the song with the most #1s (52) on iTunes worldwide by a girl group.

Billboard’s Ranking All 16 Songs From Lady Gaga's 'Chromatica'
16, 15, 14. “Chromatica I," “Chromatica II," & “Chromatica III”
13. “Free Woman”
12. “Fun Tonight"
11. “1000 Doves”
10. “Plastic Doll”
9. “Babylon”
8. “Sour Candy” (feat. Blackpink)
7. “Sine From Above” (ft. Elton John)
6. "Alice”
5. “Stupid Love”
4. "Enigma”
3. “911”
2. “Rain on Me” (duet with Ariana Grande)
1. “Replay”

Some fans received signed Chromatica CD

你不如話污糟咗

Lady Gaga’s Chromatica has reached #1 on US Apple Music, currently the most streamed album on the platform

Fuck Taylor

Shut up lah

屌美國班celebrities 全部都係左膠反trump㗎啦
Ariana Katy Billie今日都表態屌trump啦

珍

Amy狙擊系列

話說噚日大家鬧完梁文禮之後, 估唔到呢個我以為會好有自己主見同性格嘅「樂評人」居然會向我地呢班樂迷低頭...

噚日又話唔推薦Rain On Me 但結果身體卻很誠實...
今日已經即刻喺電台播Rain On Me補鑊奶翻Gaga (Ariana) 鞋底以免被真·Little Monsters掃地出門

Little Monsters We Won

梁文禮除外

你張gif

人地本身就係話有ariana rain on me先好聽

歐美主流樂壇集中討論區60

Push

CHROMATICA

BY

LADY GAGA

OUT